Life is but a dream

Row row row a boat
Gently down the stream
Merrily merrily merrily merrily
Life is but a dream